仲有冇人玩pad #24

咁都1001

冇龍刷99 定66?

99啦 起馬必出野先

我本身無yoga, 應該會買兩隻
多一隻打三位一體會輕鬆啲

新果隻火有多mp真係值得買全版加上下橫就1萬倍破無效，以後1關無效果啲獎勵關全部可以砌一拳打死

唔好話要轉個7C, 其實全版消都前後100倍
係好理想既快刷隊長
係玻璃左啲

火同水都要買 又有猶格無MP啦

下次用返暗I快D

Lm

做咩秒唔到ge

多謝巴打carry 我係死廢j 雷友

咁細力 暗I啦

求好友 多數掛鏖魔 彩龍 岩岩換埋猶格
加我換野都得

65310855

機川火狗2魚，頭繼薫尾繼水寶
輕鬆就12萬倍破無效
勁到癡線

依家有咩需要打三一

開寶石G大力過愛德

好啦

課咗1pack抽6石機，冇風神

我課左8pack先有呀

女英雄機又中唔到喜女神⋯
隻時女有乜用？除咗識郁

隻暗王個超覺好勁
要刷2隻

隻野真係勁到痴線
有隊員點玩都得
無搭76版面都夠大力

2優格好定1優格1火mp好?

講返轉頭
投優格其實都幾短視
優格照排應該再慢都半年會有究進，上到mp就變公廁=唔駛望強化得去邊強度已封頂，又係隊長向（雖然話主動用黎繼都ok)，一淘㑀左就倉管2技命，最後即係無課可能係100萬買隻可能用2-3個月就要入倉做倉管既垃圾

一早話左投玩龍

條龍咁難跌

仲要冇9筒打

對巨頭就話100萬當碎紙
買玩具做2技
無課啲100萬咁浪費就好肉赤

刷lv

得2百幾萬 買唔到D咩

本身零龍進咗光入愛德隊
係咪其實進水實用啲？
又可以玩水龍女隊

咁暗位應該放邊隻
利申無彩龍

打到3.7% 跌得好快

最近一口氣俾山本回收左200萬
4隻juno獵 1隻女獵 加猶格

66都唔跌
食屎狗

唉gg 對唔住呀巴打

巴打下次再打 你唔好帶愛德 無用 帶隻1CD仲好

66打完唔趺仲衰

想問下大家刷新降臨係為6石定隻野真係勁？

好啦
sor呀 轉珠勁廢

6石

暗I一定要開技 唔開技廢

好啦 下次加隻短cd

33，66都無嘢跌，打兩場99就跌龍，要成功9進有啲難度…

今朝2.5》1.5
飯都未食就1.7
段估最後冇13萬唔駛諗
分分鐘要135000

有冇人CARRY99體
66都唔跌晒體力

打左五場就進左條龍

打極都唔出屌 唔想再打

其實巴打有愛德 帶隻光槍形都穩過99嫁喇

求carry 冇9筒冇寶石姬
用鏖魔 4354 6492

有人打再開

隻火mp真係玩得過咁

P字頭added, 多數掛愛德

幾正 必買啦

我小號賣晒成個box都唔夠100萬
正身求其賣d mh寵都100萬

早排買完隻火miru無用過依加好後悔

個個都想要隻勁隊長掛出黎啫 零玩龍講真經濟好多

簡單講
我自己覺得唔值
75萬MP 快刷?
至少現階段無咩用

冇人加

除非好似今次六天星霜龍咁
前面關廢到出汁
唔係既話
又讓1技又無攻擊覺醒
即係為左BOSS關一拳秒
如果有無效盾仲衰 5X6 無天降整唔到7COMBO

我覺得75萬除左隻水武裝好睇D
其他暫時望都唔望
不過75萬換個防綁好似貴左些少

留係到都無用 75萬OK既

全部都無 公平咩

依家呢個年頭有幾可會用yoga
除非雙人協同人快刷,但隊員要求咁高唔係剩係比100萬mp買隻寵番黎就解決到問題

無零龍

我覺得幾平民喎
D隊員

冇第3隻牙?

求其轉到光珠就擺到落去架啦

你指既平民係10石機隻光木龍女之類?
我意思指依家通常拎yoga出黎快刷都係要砌到好似下面張圖咁

有無清打肥金

頂佢個肺, 我進左隻新火MP, 點知原來退唔到化, 晒左75萬MP

駁唔到

蝦腸
唔信

下星期大把機會抽

冇buff一下秒8億？

我覺得還可以
無白狗 用住橙龍/光木龍女頂住先

到底大介寶寶幾時先肯比楓究進
不過睇死又係50%盾或者改覺

我見進化後個樣無咩點變，就進左，點知係進做assistant

開左水寶石
橋姬開大贀龍先打得入

買多隻

改覺都好
依家無7COMBO覺又無殺手
火龍巫女都出場多過佢

唔夠買, 得返好少MP

有無加左我好友可以交易粒光孖波黎

added

btw,有個1002lv巨頭加咗我, 想問下邊個巴打嚟

6石機抽左隻 依家有3隻一齊做倉管

水迦喜女神如果做隊長
中間入咩隊員？隊友應該揀咩黎組？

有90幾萬mp
買2隻破神機係咪好d

暗咖哩 濃姬嗰d?

換咗

3Q
可以進優格啦

單機撚真係係是好想用yoga

好耐冇玩請問水龍女新進化用個粒金龍果可以係邊度攞番黎

點解要負評

prefatto 巴依加刷？

單機撚真係唔是好想用yoga

solo 99
而家先升左10下

填巴有冇光番x2

打曜日有機會亂入 or打傳說遺構或者其他獎勵入面攞

有 你有冇木番 我好缺

Thx
打左好多次都冇以為戰友網寫錯

Sor, 得火暗

168 760 402 招fd子
長掛愛德，yoga，肌肉佬

有無清打2場蛋龍?

gogo

2629 0376

猶格如果冇點都應該優先買左先，畢竟現環境仲係幾多地方用得著，過左呢段公廁時間又會變返可遇不可求既裡限

P字頭added

無yoga一定買左先，破神長期響貨架唔會走

added

有冇巴知佢講乜？

有冇靚仔巴打有多既機械人頭換俾我 我有右腳左手

211,373,243

要等一個月喎

巴打,新加fd要等1個月? 好耐冇玩唔知

係 要add咗三十日先可以換野

有十幾個位
招長玩朋友

求白幻妹打杯賽
195058516
長掛鏖魔

有冇愛德打新降？

add咗

低鳩能架
打極66都唔跌野

差舊光

打99啦
就算唔係想要果件都可以要黎升技

巴打你未過？

白癡青龍連續7次2揀1先有7c

打埋呢場join ++174911670

我暗埃都玩左5,6次先有舊雲
最ON9係次次睇佢碌都退一格
見佢中啦佢就退2格

打過 不過99唔係好穩

打唔打66？ 穩啲

你帶鏖?

你打錯id?

都得

你開 打99

你送左禮比佢

46176450

終於出龍 應該有二十幾場

sor 114911670

Ranking尾王嚿雲好難搞⋯
用白幻都係得10幾%⋯我見人可以入到1%

放隻超覺有抗雲

我諗66體掉落率都有6成幾到
但刷咗好耐重未有本體

佢多謝你送禮俾佢

打?

無,我4次跌1次

第二個巴打打緊喇 sorry

好耐重未有本體+1 好多把劍同盾

用火狗射完睇定幾c拉完等天降

我清關拎石係咁死但66 99都跌野
之後單打穩過66就無再跌過野

有本體同碌鳩但無2粒春

打到跌龍/我無體就算

ok

主玩76.財神.射擊
想招多幾個朋友

nvm

2紫 4綠 5黃 無本體

巴打好勁 我平時都係磨死隻王

2紫 5綠 0黃 無本體

第1場跌左本體好開心 屌你老母連續幾場都係本體

"唔使客氣" 嘅日文係點？

差啲轉錯

差本體

大丈夫佢地就睇得明

隻火防龍思考緊人生 個frd貼比我

本體呢

你哋會唔會幫條新龍食喇叭?

食啦喇叭唔值錢刷到幾多咪幾多，唔夠再補喇叭

我打極都得本體同暗春 碌鳩同光呢

咁繼泡狐龍or朱古力好d? 入愛德隊

朱古力?

呢個隊長真係幾好玩

愛德點會繼呢2種

但係新龍好低回.. 繼寶石姬?

係囉 係都再繼洗版啦

幾時派穩龍呀，好想玩呀

ching仲打唔打

好爽

仲打緊 巴打一直carry緊我

點解今次個rk個個都用白幻

時間 added

白狗盃咪用白狗衝高分

今朝1.5現在已經2開外

頭先用愛德打完16%內由佢跌算 唔理佢了

呢個跌好快，16都難講唔會出26

冇乜資源，唔想為個盃搞個抗雲

唔好秒住

終於!!!!!!!!多謝巴打carry

唔洗抗雲都可以14萬 好似係

見D人有舊雲照轉到
我充山3拉一下博天降

Mk6

NO屈

YES 搏天降

直接拉一下算

駁佢跌唔出26算

雙色隊長 開3色陣 唔難wo

開雙色陣亂拉得5com，王都殺唔死

6點

求9筒，寶石姬carry
用鏖

免費火天平

有冇人收到風
素材堆疊究竟計唔計box

暗埃無寶石無蠻龍救carry99

巴打你頭先個隻係咩寶石姬？

冇白狗女 點爬分阿屌

用人地果隻

有人分析條滾軸長短同解讀box數字係唔計空間

d巨頭實好開心
終於唔駛搵隻寵碌成分鐘

如果推疊計box位咁個功能咪等於白出

有分別既
起馬縮左條bar先

幾時先肯派穩龍

聽住先

有冇巴打知佢講咩？

1990 0107
6天 鏖 求9筒carry

問你打唔打66666666

雷達抽左2下出左月讀龍
5加珠神/暗屬15倍

第4粒光 btw thz

8348 8727
有冇人再嚟

一言驚醒咗我呢個傻仔

依啲唔齊寵既盃26%內收工

點解好似個個都有白狗咁嘅？
限定嘢從來沒我份

巴打刷唔刷六天

終於出左條龍,多謝巴打carry

thz 打玉係咪都係99 體好

我仲諗緊兩粒光波好定火柱神好

壞滅先係100%出
打下面2個晒體

99 愛德 44631959

9931 3530
anyone 冇9 筒

2786 8558

加左

我開? ok啊

4081 0505

巴打玩場？

用左dacho果隊 1.9%

又出光 冇體啦，下次入隻防雲先

已經推到119
分分鐘140先穩

有無角龍carry 刷六天

冇升重力啊
點跟

係咁跌本體同紫石

係咁跌黃

用全體打爆最左 然後殺最右 再殺中間
咁樣唔會返生
用靈央都算打得快

sor轉得差 岩岩有下光大腎三串光8c得500萬我有冇睇錯

屌又跌暗 8粒啦

我一條龍打左差唔多30場

無火幻 得一隻白狗 糞排名

same得龍同暗

龍暗係唔係特別易跌

冇幻魔 冇白狗 養左聖誕赫拉同求魂弟子
而家3%
加油

做乜寶玉關咁少麒撚

D人都低能
磨到無血都唔肯開技
66雙打打成世都打唔完咁

回鍋玩番
點解會laglag地 iphone

有無角龍

無心機打
雙打多白痴
單打又唔跌

梳囉

有26%就夠 唔好打我落去

光屬得呢埋垃圾
買唔買yoga好

開雷拳神有mo人打 mo297

巴打可唔可以分享下你隊靈央係點砌？

牙垃

買5隻就有晒隊長隊員

夠做喇 最少買一隻啦

有冇人知大約幾時會派穩龍個杯

唔會140啦
130啦

用plus機跳傷害係有啲lag
iphone6換7換8plus

招男朋友女朋友親友FD子哥哥姐姐妹妹細佬
134 853 305

買咗

唯恐天下不亂 , 邊會140 , 齊3射已經有難度啦

司馬懿 靈央繼火爭女 木零龍 情人零龍繼冥后 洛基

我部x黎

尾王跌加蛋 終於有本體進

試下開combo skip
我用plus機淨係跳combo果一秒會lag

有
鏖魔 有9筒零龍

可能太耐冇玩既錯覺
唔該巴打

我打六天龍郁郁下有時會lag

不過岩岩甩左個pool
都有排先有野抽
慢慢等

D春翻生係咩機制
一開波就威嚇打爆晒
之後一時翻生一粒一時返生晒

做錯一step就比佢懲罰出場真係

打爆一粒, 佢應該會復返一粒, 出減手指, 之後就要爆一粒, 或者爆晒2粒
如果殺唔到, 就睇佢出閃光定咩, 出閃光就會無限復活
打左6-7場, 唔太肯定

我覺得戰友網已經解釋得幾清楚

左>右>中 /
右>左右>中 /
左右>等一turn>左右>中
都得

如果打唔死一路磨就睇中間開邊招 開減秒/乱れ閃光(連擊) 就可以用力打曬左右/剩番果粒

先殺暗
之後打隻木, 但唔好打死
佢之後復活隻暗就可以打死隻木
之後打埋隻暗就搞掂

帶2隻寶石姬
開頭果粒慢慢打, 爆左就即開陣洗手指寶石姬炸
第二隻寶石姬就留黎條龍半血以下炸
有埋丁龍就好穩陣

懶睇
一粒粒打我知個次序
但我威嚇左爆晒左右,中間就一時時
有時會即行動有時又唔郁但個無效又係到要等佢郁

不過都轉左唔帶威嚇

如果第一rd殺哂左右兩隻
係咪剩係復活右

唉好煩 打66算

簡單講就係必須俾佢起死一邊時出一次招+復人先唔會再無限復活，但點解有時秒晒2隻之後只復一邊就停，有時會復埋另一邊先停我就睇唔通了

明明炮友網話剩三隻唔會復活

終於進好

KEEP26%好輕鬆

希望12萬7夠頂到6％

新隻火MP必買
9筒一野打死99六天

有睇開個twitter graph都知唔會咁高

除左靈央其他都無，我都係收收皮先

打左成晚都出唔齊, 頂, 唔想再打呢隻野啦

無白幻無白狗
用暗埃+鏖魔 129000分

已放棄 打得耐 而且又唔穩

琴晚開始打, 由唔穩打到家陣穩過

終於跌劍，差粒黃石

之前無隊一野秒咩?

可以收得工喇

睇片
人地用到r晒頭先轉到7combo殺果幾粒珠
跟住到本體先全版轉加天地轉貫穿
屌
不如買優格啦
個降臨出左一陣已經有優格速刷隊啦

我屌你老母阿波羅食左10隻297都冇9筒

痴撚線

問題在於隻野太貴
成75萬
30萬都話買得落手

有冇人隻借火白狗比我打杯

same

200 128 486 求大神巨頭們可以加
有大量周回炮寵花火寵 愛德穩龍火咖水射稻田筋肉人

D靚超覺要抽好多次先會中

P字頭added
多數掛愛德

134853305

望咩啊望 死臭雞

我都常用

咁惡既啲老忽忽

120947466 求成日會玩交易既fd子

今朝起身刷多場，13.3上到1.1%
應該夠啦掛

舊雲搞到轉唔到

升隻正月天照就搞掂

暗埃食左2次297就中防雲，原來已經好運

鳩打都7% 穩拎龍女

愛里臭雞無啦啦又玩返

356314651 招好友 掛角龍 愛德

招有7x6個隻火幻

暗埃係咪防雲最實用？
而家咁多寵有超覺唔多識揀

hey

有無人好似我咁轉珠果陣成日會變左慢動作咁?可以點解決

應該防雲最實用
如果雙暗埃就搵隻防封條就防晒
Btw佢一下出咁多超覺
燒晒我啲297
有啲使用率低既已經食埋

換電話啦

有無人1：30想刷加強

有無巴打可以借隻女白幻畀我打盃 順手招一招fd子

都好

168 760 402
到時候搵你

1：30~3點 同6點後都可以瘋狂刷

一早add咗
不過我冇得瘋狂刷 得1粒石 最多打兩隻

呢到有冇人玩火珈

小號用暗埃帶重力2噴拉火狗刷左一條體都129 ，今次個分應該高到癡線

me
終於搵到同類
213 066 747

又陳柏宇又鄧麗欣

Send咗 B字頭

巴打個繼承正野
有需要換洗版pm我

清左10個位出黎
上面個d都會掛
歡迎加我

一隻都冇 , 唔敢加

重玩求朋友
長掛愛德華 優格（仲練緊）

其他公廁隊長都有 加定方便遲啲trade

換左無耐咋

yoga好爽

龍契啲新野仲唔出
明明今晚就要實裝

不嬲都係下晝先開工
等多陣啦

打左40幾場無黃玉 喊撚左

上次彩龍pool課左2pack全金 嬲到停玩左一排 on拎石last果日夠1抽中左彩龍
今次再課2pack希望有鑽

玩咗成年都係成日打唔到lv9.10
求大量好友

快d升左550定500先 會有1抽 26就reset
好似係

好

但係有咩途徑

百花應該2場50關 1lv
岩岩睇左係500lv有1抽 中隻寶石姬都好

打百花 有6倍經
你應該可以無縫接升lv

生放送咪講左-.- 上戰友網睇啦

講舊寵強化喎
新寵講左都要26/2先有

GAP錯左添=.=

有冇戰友想一齊沖900rank

想問下光機入yoga應該用邊個超覺?

我

161434445
更新完add我
係咪打百花2快D

原來而家維護 冇得刷加蛋住

一落堂就維護

唔知維護今朝無打
仲未拎到粒春拎石

無得玩pad人生仲有咩樂趣

醉瞹轉珠

點解維護既

又執左

禁快開機

如果喚龍機有強化
希望救下妖龍
成部機佢最無用

不嬲低星都冇人權
剛出時設計得好就執到
要強化就唔駛點期望

棄 game 棄左半年.....突然想玩返....但見隻隻新野都冇...又唔想玩....

上淘寶買ac啦

醉愛e巴

進返啲舊嘢玩

終於搞掂

把劍咁難出

舊寵佢有話會強化?
好多本身已經幾勁下

想問下如果一隻寵有破傷無超覺醒
打出黎既傷害係果隻寵有定全隊都有?

全隊都有咪好著數？

唔知有冇得SHARE嘛

通常都有，mh咁勁都有武器化
我覺得都幾大機會一樣係武器化
妖龍武器化如果覺唔差可能會有啲用
佢招主動唔差

岩岩更新左咩

有無人未打7-10lv

3.8%

排名賽期間會放小白幻
有需要就加
ID：123793758

5.6
冇白狗

新手重玩刷邊隻首抽好

Me too

可以點打上去6%

女白夠唔唔夠做⋯

招朋友，清左好多好友位，有需要可以加我
可以換素材或者得閒一齊打下

風神 / 靈央 / 玩龍 / 零龍 / 下星期10石機彩龍

今期10 石機呢？

堆7星都勁
但開局黎講就唔是太好

舊野黎講水木龍女都夠做

嘩屌一入多左勁多信

Come

仲唔派穩龍 屌

佢送住隻297俾我抽超覺先得唔得

我得好少隊

新果三隻mp有無邊隻抵屌
想買隻水換裝備繼俾水天秤用
但係諗諗下搵對面果隻有防綁仲難過中六合彩

抽超覺真係好撚泵春

屌小號一抽十石機中時女神

日本時間已經6點半都唔講料係咩玩法？莫下星期未開要再下星期？

專登睇返前兩日啲情報，係禮拜日夜晚開喎，咁遲都唔出料嘅 無強化都應該有lineup睇

@遲仔
你隊木龍女 打裏極d技點繼 ？

黑狗女係咪有bug?
冇超覺醒既

小妹係新手

屌撚死你牙寵物雞

究進左未

火 刷野勁

99lv

100LV先

冇左隻297

有人9筒 carry 6天
我鏖

7161 5580

有冇人企蛋龍？

有冇巴打可以carry我lv8攞297

水獵帶左解覺thx

54326827

2404 8050 any body

lv 8 9 10 有無暗雅一齊打

呢到可唔可以健檢 望住個box好迷茫 得暗雅玩到

post 圖先

我可以

但點打

想問下愛德華隊係咪要齊屬？
無細佬覺得木位唔知落咩先好

唔一定，睇你要唔要5色boot一turn

木位用隊友鏖魔

我落丁龍

對上一次因爲抽野開心係中啊撚 風神打後無中過新嘅好野

lv 8.9我差小小

20%重力夠破第2關隻根性未

至少要25

買隻猶格

都差幾多Mp下 差一半

係咁要幫,可以同你打下

8點約定你

希望陣間記得

臭g

有冇巴絲想打加蛋 諗住打十場刷一隻297
用劉備 我有寵應對boss個combo盾

一言驚醒洛克人
早知重玩買個ac有鏖魔，用落真係好勁

有冇9 筒 carry 6天
我鏖 3515 9190

終於開始放料

有無buff?

黑心公司gungho要人ot到8點幾

打得 你覆我就開

手指寶石姬
再嚟 6753 6497

go

今次個盃都係拎到條龍就算，唔係好想打咁多場

68972379

蠻龍有九筒

集龍多咗超地獄級

蠻龍加埋九筒好屈機

7星加埋5屬玩龍

666萬
GH又要樣衰多次？

玩龍都放埋落去
12隻⋯即係彩龍可能1%都冇

btw 報酬得333萬隻同埋666萬隻 2R 2抽
今次送少咗1抽
9ho

3個全隊加血

巴打再打唔打

sorry

5998 7689 又光

可能超地必出呢

屌你老母
彩龍冇2%唔撚課了
10石1抽都咁底機率玩毛咩

差1com
一係入到去比我秒

可能零龍玩龍每隻0.3%呢

好 8點

三個難度都要等亂入
每個難度只出一款

上次零龍玩龍都係0.2%
彩龍2%
不過今次多隻7星應該得返1%

零龍先岩
冇玩龍

今次最想抽一定係新個隻5星

molamola
石頭回收計劃

彩龍咁重要,0.001%都要抽啦😤

98刀系G系WC

會盡快抽到

呢部機抽幾下咪算
放唒d玩零入去做柱
係山本先諗得出

咁即係可能零玩各0.4 彩同新7星2？
咁都好啲，又要課了

啱啦
班友咁想要零龍同玩龍
今次可以順手抽埋，進化料都慳翻

再招多次有人企蛋龍嗎？

史上最好玩抽蛋機

入GAME最長時間就係抽蛋一刻

繼續lv8 巴打係咪到

89588577

頭尾3防毒MH武 1隻水寶石 1隻大賢龍 1隻無敵盾(最好鋼鍊果隻木暗2倍) 零龍繼左鏖魔武

原來先制

30041791

少左一抽

臭雞🤢

Thanks

條龍咁難出
我電話無咩電，9點20再刷?

一陣再戰 係咁出光

手殘到仆sor

thx 陣間打埋lv9？

你有冇破根性

都係冇人企蛋龍？

有 不過要放隻水時入去

重玩邊到有ac買

咁第4關你過版就應該得

算鳩數啦好無？

想問下新降臨條閪龍同埋佢D進化料可唔可以交易?
要刷絕育級唔難,但好晒精力

66701175

no

有

THX

唔知要刷幾多次先齊到

lv9 巴打得就入 等你

依..會閂房 你得就覆啦

64769458

有冇固傷寵?

9997 4645

fail

磨下技先,驚boss秒唔到

呢隻野扣人回好煩

有D大獲

我有無變珠技

差一turn...

pass?

奇撚用左

頭先可以pass俾我整走d毒珠

隻騎士你有冇高SB野繼落去

有咩用 搵下先

應該話揾高SB做base繼隻固傷,推多幾turn唔洗儲得咁辛苦

全部都好快 落番loki算....

98474896

點追啊

5.9%

咩隊

鏖魔

6天 求9筒
我鏖3033 8778

巴打好波

個個都勁限

仲有無企蛋

唔知重有無兩石包呢

想問下愛德華會唔會插干將莫邪裝備做assist?定我應該升黎插落優格到？

打唔打

打盃過到 點解有個咩咩擊破-5000分

開技射死

豆丁唔會繼 隨左自己繼自己
因為打長關 例如今次六天咁
佢有5色s+ 驚佢彈起
優格本身數值唔錯
繼左協力覺 論輸出雙7c/3 7c
會勁過兩個協覺

協力覺係俾 隊長技無盾 例水獵人
谷數值用 協力時多d血回

11 點先

有冇人有綠超金
可以用綠喇叭換

有冇人打+30?
中間擺2隻木宙

多謝巴打咁詳細回答
咁我依家好似唔進入住愛德華隊頂暗位最合理？

有冇巴打試過射3隻定射2隻高分d

我打呀

依家係諗住咁樣練住一隊先

做咩咁急著要？

唔係扣分咩

其實點先可以高分D 我點打都係得5萬 卡左係44%

50943222

進條濕鳩龍

射4隻去到14萬幾

姐係點 我射死隻怪會扣分

唔轉珠射死會扣5000
不過你唔射轉得黎都冇左5000
所以射死係好d

射死可以唔洗博咁多層天降 ,
易有高COMBO分同時間分一般都會多過扣左既5000分

combo佔分重好多

我射5 6 8
仲有邊雙可以射

無知一問，寶石姬個buff計唔計埋潛覺同武器覺醒

第2關，重力＋碎龍

打得

玩場之後我訓

61643827

有冇龍打 愛德 98897154

LV10 有無暗雅打

屌，彈撚左仲要場都無埋

122石

3033 8778
仲有冇人打
冇9筒

12755401 打錯

水木龍女終於做最top個堆隊長
God fest限寵終於有返d人權

火龍女..一齊出 無得郁

top咩?咁低倍

點勁法 ？ 點組隊 只限龍又唔可以轉左暗限制好大

我擺三隻刻龍加juno, 單人12萬血
不過玩下就okay，難啲關佢就無能為力

剩係 神G 都夠大力

裏極都過到 , 仲有咩難D既關

好低倍

佢地剩係睇隊長數字架咋

難D既關

火龍女

佢地討論緊裏極2

ok 裡極出返去先

躝啦 , 打埋D垃圾關

抗神機繼咩

3神KILL

技 成日唔知呢隻野繼咩好

你睇下 見到日本仔用呢隊 我自己仲諗緊

寶石姬 / 風神
通常佢技1都唔用 , 直接HOLD技2

抗神機超覺醒再更上一層樓

我覺左龍殺
咁就見龍/神都打9倍

弱智9ho掉玩龍入去做咩
我立即屌你老母

我轉唔到，等睇你表現

水果隊呢

最緊要幅圖幾靚 期待下火龍女先

死臭雞笑夠未

唔識玩水屬

5星限待遇 , 期待當換張圖算啦

5星應該冇咩機

重玩繼續招朋友，咩隊長都要
因為基本上咩朋友都無

靚？水都仲好啲
木果隻成隻白癡妹咁
不過單人過10萬血仲有盾真係丁死人，我用水龍組水橫，開陣有10粒暗轉2橫7c全部2 7都3-4000萬單隻 ，平斬有7c下限百多萬，有橫/L就4-500萬，開陣上限3-4000萬，血回盾頂級加上有呢個力水，咁都唔夠top就冇野講了

彩龍應該要咩超覺好 5%血?

3個超覺都麻麻地 , 唔急住比佢

呢啲真係打一場自high算數
獎勵又唔係好好
刷雙三更稱心

129000穩唔穩6%

真心，我試咗幾次都過唔到召龍亂舞，知你過到，比個機會你show off，等我學下野，好嗎？

應該係5星進做裝備, 6星進到識郁

有無人carry 2月任?

真心，唔好咩寵都話廢

咁你拍片比我參考啦okay? 我過到仲開心過你

求其砌都過到99

打咩先

1-6打左，其他都未打

有無人打六天？

陪你打2場上面d降臨

開

最低打起
屍靈龍
1966 7770

張飛
1444 2439

仲有120體 應該可以打多5場

大泥棒
9198 9957

一萬倍埃食咩kill同繼咩好

喂
到我真心想學野就唔應機
平時又要串柒柒, 一有機會教新手就托手踭, 咁好唔型姐

木宙
4499 6605

狂王子
8439 0854

大把隊型你睇

Ok未？
你齊abc 我揾多個同你協

7493 1539
海格力斯

無體了

光赫拉
4190 7682

感謝

就咁youtube打都搵到片啦
又唔係冇人玩

講緊水龍女又比隊template我 ，我咪話我過唔到想學下野
咁岩你又想威我又想學野，咁唔知你介唔介意拍片教下我？thanks!

屌你人地話召龍
你則𥚃極拓柒咩
用猶格最輕鬆 兒家有得買
隊員就

人地講緊裡極你自己爆個召龍出黎

sorry囉
淨係睇左第一張圖同最尾個句

人如其名呀
當我輸好過
上twitter睇都好多圖同組隊
自己打唔贏仲要衝出來串鳩人
繼續等佢自己過唔到算啦
到時又話冇呢隻冇果隻
再話你想威拎返個尾彩

24小時服侍你咩
家陣串你唔起咩 抽女英隻隻都話伏 永遠剩係識睇有幾多倍 乜9都話廢
Youtube twitter大把比你睇啦 大把野比你學
我廢柴黎架咋 教唔到你d咩 但唔代表我唔可以串柒你囉

終於搞掂條19龍

係咪話要打召龍

要拍片牙

縮返埋你老母個閪度啦

1006 lv

條友不如索性叫做戇鳩好過啦

又開人波

雙3點打 我仲未通關

有template唔跟想用指定寵打 但係又打唔贏 你有無考慮過自己課得夠唔夠多 隊員選擇夠唔夠 同個駕駛員駕唔駕馭到

報紙真係好撚勁

睇清楚啲

係咪牙刁嚟

木龍女爆發果陣你地係咪會轉埋L字，定三粒三粒咁就算

睇對面食唔食殺 , 食神龍殺就4粒 , 唔食就L

屌, 閃光

畢業了 打到升左30技先齊料進

呢個報紙黎架WOR

有冇灰幻加好友

巴打我add咗你未？

雀清係咪日文名@乃xx

Reset完吉u

唔吉我 嬲

我吉

至撚廢就係你而種人，沒事扮四條，有事就話係呀我係廢教唔到你啲乜，不過我係要串柒你
十足十足我十幾年前中學果啲mk同學

依個post d人咁惡既

hi

新手請教殺老師應該進邊隻做隊長好

新手想請教木曜地獄點樣A完結
射咗兩關俾龍果先制九萬踢返出嚟

開盾
減唔到你手指會變普攻

帶木無效盾/光天,你有減手指狀態佢會打死你

原來咁簡單
但有冇啲唔使另外開多招技應對
例如根性隊長或者陪血硬接

九里虎 FF全體砲/滅盡獵x3 終炎 掛 求奇啦

巴打咩名

魔狼

有無人有L字疊珠表

好似無

一隻虛龍，其他放下7com啲寵
最重要係繼2隻風神，1-2隻增傷
基本上雙三係十分簡單

巧京京

見毒撚就郁，見大隻就縮

邊隻係殺老師🤔

有無人可以carry一場六天

一個L字其實幾多倍

唔係=,=

想抽彩龍表示molamola
咁多7星

原來個post貢恐怖

樓上=雞

樓上同樓下都係雞 仲係臭雞

但一中彩龍立即發達喎

會唔會再戰20pack...

感覺彩龍無減傷好易死咁

做隊員架姐

sor...

應該會係2%
所有零龍玩龍應該都係各2%

上次經驗話俾我聽彩龍易中過零龍
唔知今次出埋實際機率會唔會變

咁咪20幾%中7星？

我愛你

覆錯人

sor我語癌
我意思係我估所有零龍進化版加埋會係2% 玩龍都係

姐係8格KILLER 果隻

水龍好好玩 wor
基本上係全對應
磨得爆得

2條都係

寵雞都愛

得一隻嘅話進平type

盲撚左牙你？

佢愛我喎

睇錯 原來係愛里G

7jor5hopish

2條弱智文盲

你mk老雞

都成年幾冇玩 可唔可以up圖上黎問可以玩咩隊？

木龍感覺仲全面，可惜我唔多齊隊員

進完覺得好難組 好似點組都廢廢地

好少做隊長
係間唔中要大量killer先做下隊員

限咗龍 有隊長都無用

又真係過到喎衰鬼

入哂破神機

得佢過唔到咋嘛 貼完隊又話呢樣冇果樣冇

無風神

木龍大力啲
水龍可以玩轉屬，有泡孤龍好磨啲

嗨

星火都番黎

有咩木龍隊員 全零？

人如其名

彩龍算唔算全game最稀有

面係人地比

No

想問點解要落青龍
要啲水橫

如果官方會公布呢個數字 相信唔係彩龍就係金公雷

想問繼左咩技 想參考

木龍全面D..問題係FD LIST既人都係鐘意白滑水龍女

我純討論 棄就棄左

兩年無玩比星火del左fd

唔做隊長可以做隊員啫
而家轉到7com係所有寵入面最高輸出

而且成年黎我只用彩龍過關卡
配自己/鏖金/愛德華/隱龍都得
利申：彩龍打手

不如話木龍太柒

水龍女張圖本身靚d

都係白貓好 追唔追到都冇所謂 下隻一定仲勁

條友成日用拉雞以為係u

白貓間公司幾時破產

3 7c會高2u 7c？
純學術交流

公廁黎

無鏖 想用佢玩7*6

係咪水龍易砌啲
水龍有青龍水契
木龍冇木契玄武
但又有抗神機綠奧龍

2u7c高d
但5x6好似拉唔到?

有粒防毒 朋友水龍繼左3防毒武 搏80%防😂

招好友 254 835 584 咩人都加

我指係轉7com冇u
有u 頭10就
3758 水零龍喚士 30713
3761 暗零龍喚士 29475
3759 木零龍喚士 28215
4204 情人節零龍 27878
3757 火零龍喚士 27551
3760 光零龍喚士 26250
3525 水咖 23380
3751 覺醒克洛諾斯 21980

真心，幅圖靚好多

棄左就唔好再login啦

竟然係防毒

都唔係我手

齊料既話木龍易砌啲
玩龍零龍平type任食殺

但我唔想玩力架

RACIST

唔用都得既
開完泡龍技1c都回5萬😂 硬食毒都無事

mvp泡狐龍

2u7c唔係拉6*3 1*4咩
22粒珠囉？

我食咗全頁毒，天降心珠都死
Don’t 誤導

好彩冇整武器…得一隻

呢關無全頁毒嘛

呢隊係拉橫加L

六天99體 穩龍 有無人刷？

應該唔係玩橫
極醒1個橫都無
應該L同7c

3794 0763

青龍超覺都有雙7C

有冇ching想打錢打到10億
茶魔木神秘

搵人射好過啦 轉珠轉到下年

今日都冇竹山
10層點射

邊有留意今日有咩活動 梳囉

你兩個都係雞

你三個都係雞

3.4 頂住啊！！！

15.9

2.3 頂住呀

2.6頂住阿

174487745 得閒add返

差500萬經姐

而家12萬9，3%，希望頂到

想玩水龍女 九筒位點算

17.8%

加左 p字頭

平民冰塊龍

我朋友list好多水龍女
木龍女得一條
木屬是無味

8.1 收隊算 應該差極都係26%入面

水龍真係要九筒
本身攻擊倍率唔係好高
全隊雙7C都幾平均
九筒好似冇乜意義

我成個FD LIST都木龍女
自己唔玩個隻屬又係到鳩嗡

4.2% 升幅放緩啦好嗎
唔想再打

水龍女過埋超壞滅龍rush...

4.2都幾可能要再打
小號3我都打定輸數

3% 即係129500分左右
我覺得應該穩
始終唔係固定盃

固定杯先升得慢 等睇今晚預測 129應該夠

想問下百花2仲會唔會亂入橋姬
打左十幾場都唔見

有特定活動先會亂入

垃圾戰友網伏我

龜仔d英文.jpg

有冇9筒打6天
我鏖

自組盃唔係競爭細左咩
起碼filter走左d無隊唔活躍玩家先

課金狗保護盃

水龍倍率低 單隻9筒要秒怪好高難度/要求
盡量都係用返佢優勢磨住打

出多d白幻杯最好啊

固定先慢 因為勁考技術

開埋BUFF 都唔驚打爆6天龍個盾

天央刷雙極3唔係方便D咩
點解個個轉曬做yoga

個個都砌到d高分隊就自然試多幾次就高分

固定 考轉珠技術 本身差個d難高分

點解依家冇左降臨4倍經，之前rush升rank升得好快

多人有yoga，依家仲有得買

百花幫到你

條死毒撚又喺度搞事

有無人水獵六天

極限都係唔高分 ,算啦

有冇巴 知識郁隻時女點玩? 火暗橫個隻仲要有心珠先最大dam同最大輕減

大佬邊有咁多寵轉哂火暗心

進化後玩十字係超痛,但今時今日冇輕減又冇血 點生存

只可以做隊員同J佢識郁?

等我抽到先

已經高分過我

想升rank 打咩關好？ 依加485

百花2?

難唔難打 耐無玩 無咩新寵

其實百花1個經耐比好啲

岩岩打左場 原來yoga 輕鬆打

求呢個杯既隊！

雙色陣轉高combo一定高分過呢隊

問煮直借白狗輕鬆入1%

白狗 赫拉 碎龍 白狗女 白狗女 白狗女

有個Fd裝回復潛

笑我咁惡

可唔可以ADD你
想吉個巨頭

有無手足有條究進光防放

無追打 撞到赫宙點打

慢慢控傷

之前劉備木宙咁方便

124168567

有無巴打想瘋狂刷加蛋

招長玩fd子
經常交易都好
長掛：水龍女 鏖魔 靈央 優格

id:239047501

我一隻都無 點加

蕉frd子 人仔台

好怪的一隻寵 二邊進化隊長技都唔係好用。做隊員比較合適。

又或者。。。。等下次再開會有超覺強化。現在這一隻不太重要。但始終大獎有一日會勁

你爆信箱, 196 965 685

係好撚屎 隊長技煩得黎低攻, 已入倉

有冇人企強龍

me can

7場左右 7sb thx

6771 4080

巨頭六

冇體了

thx

CURRY小妹未

雙木L+3 7C 有千二萬 都幾誇張

9百幾咁高

啱啱del 左人黎add 巨頭六

MC拎左我個AC刷機赫

我正身之前好似del 左3z你

雀清比我ADD埋得唔得

我都想加佢

加返me
182132454

加我！

小妹都想加

add jor

搞掂

加左上面幾位打左id嘅巴打
得閒換下野

啱啱清咗fd加晒巨頭

唔換

del 左18條友

屌....del左禾

197843334 ++

抵啦

抵

好多人MON POST

唔知後半會出咩兩石包呢

所以唔好亂放id 有排del

213066747+++
顏文字id
每日派友情比連登手腳

161045695 +ME LA

係咪聽日要用咗個親友quota佢？
我仲未用

咁多人加既
我剩係玩木 , 其他主流唔識玩

有無人有蛋龍打

又比你del左
我記得以前加過你

有無人有右手 用光頭換

Del啲request先 廢事益cdrom

213066747
巴打ADD埋

巴打冇add到我

邊隻赫拉?

213066747
想加晒pad post d活人 巴打add埋me

P字頭9xx rank係我
各大神有吉位就加一加

有重力個啲 mvp係聖誕赫拉 超覺防雲

393 177 501

9xx rank 重課大神

124168567 唔知你個game名係咩

wadiu

比個名 , 唔知邊個打邊個

你3字頭

巨頭6清

乜id係好似連登咁順住落

Please

一批批

屌牙遲老味

想請教
無玩龍係咪唔洗玩木龍
玩開靈央偽木隊

有冇巨頭好心放下三倍神id
想拜下神

木契 ,繼水刀 ,大食龍超覺
方法大把
輸出來源唔夠邊隻就買多隻抗神g

有冇巴有呢隻可以借嚟用？

id : 126 503 491

木風神究進邊一隻好？

有神快拜

血高d果隻 , 然後都係繼左佢

個個900rank大神
點跟

九百rank大神

寵物G

課得唔夠，抽唔到木契
輸出夠
破吸我繼水咖
但睇個 box 係爭心追打

有冇人會玩木龍同穩龍，加個好友遲下變親友 183580657，yoga果d都有既

大食龍超覺 , 唔會冇掛 , 有110lv數值暫時仲高過木契
難度唔高求其入隻心追讓一隻type加成都夠打

到星期一會好多巨頭互吉

桃乃木巴有冇好友位
順便加埋

Thx
練一練試唔掂再問

又要f5

367 220 262

顏文字火迦

係好多木鳩 光春唔識跌

買完油格兩日，冇用過

唔好咁斜得唔得

149198797
靈龍 水龍 暗時 暗咖

MC唔係仲留住粒新手珠

我仲記得當年買完升好拉龍後
到宜家都未帶過落場

瘋狂用緊 廢事曬
應該玩1,2個月就收皮隻野

岩岩破左處

啱啱再清咗啲位

之前買咗兩隻FF固傷未撚用過

冇玩1年準備回歸, 敢問拉龍係咪已經過氣咗

巴打加咗你
KT
長掛都係靈央，水龍

係

尋日賣左換mp

199521380 招巴打得閒換寵
多數放金雷公 木龍女 蛮龍 暗埃
升緊隻水龍女同yoga

第一彈mp龍比隻本身最廢嘅笑到最後

我都係賣左拉雞

114911670

橙, 以前主玩拉龍表示武功已廢, 研究下依家有咩強勢隊先...